21歲女墮樓亡 親友街頭痛哭

凌晨約2時25分，深水埗基隆街146號，一名21歲姓黃少女從高處墮下，跌落一樓簷篷，街坊聽到巨響報警。救護員到場將墮樓女子送明愛醫院搶救，證實不治。警方在大廈九樓天台發現一個背囊，內有銀包及電話等物件。

警方相信她由天台墮下，其後兩名女親友到場助查，其中一人傷心不已，坐在街頭痛哭，另一人在旁安慰。警方其後於少女住所撿獲遺書，她疑受生活問題困擾而輕生，調查沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

而且點勁都唔夠大陸人競爭……

又有

Rip

跳完未姐

有勇氣跳落去，無勇氣繼續生存

假膠

屌.. 唉

見到自己未來

同齡

又唔見班廢老自殺

無勇氣跳落去，死死氣繼續生存

又嚟

一日一單

yes

每日都聽到呢d新聞 真係覺得好不安
希望唔好有一日係見到自己識既人上新聞

位唔是咁上的

殺子
文化黎既

又解脫了

d廢老妹下妹下又一日

冇勇氣既垃圾路過

平均10左右就死一個
死亡到底係咩
而家好迷茫

年齡日期match

凌晨
不過唔排除等唔到今日晏晝既

依排 D 負能量又真係幾重既 ...

日日都有學生自殺

冇勇氣食唔夠鹹既餸

變左日經

支那廿年
香港玩完
支那管治
累人累物

係褔氣

又多一個青年人得到解脫
btw rip

21歲女。。。又係姓黃
咁岩既 同佢一樣
但我生存意志冇佢咁低

咁撚多人跳樓

你有咩資格blame死者

\l/

我都諗起呢個po

青少年自殺問題咁嚴重，社會好似冇乜聲音咁，係咪有錢搵樓價股價高就可以咩都唔駛理

勝者生存，有咩好理，跳來跳去咪一樣成街人。

日日都有人跳....

最撚好你班後生一日死一件，等呀叔我可以抽下水踩你兩腳攞下滿足感

原來真係呢位絲

開心又一日唔開心又一日,點解唔開心過

你點知架

個個人生都唔同
有啲人係的確面對好多壓力
唔係個個都搵到人傾訴

Btw... RIP

當一個城市變成咁,就算幾有錢都無用

有時真係唔到你揀開唔開心 ...
你以為有得揀啦

咩事 跳到變潮流

留名

rip

每日一跳不是夢

你呢d老屎忽除左呢句仲識講乜?
唔代入角色去諗,永遠無辦法去解決問題

勇氣

無人叫你可憐喎

佢唔需要你既可憐